一人一句最賤既祝賀說話

我先
祝大家年年有利是收

我真係恭喜你呀

有幾賤呀？？

姐係結唔到婚

咁快有得笑

青頭常駐

長命百歲 百病纏身

戇鳩仔, 我啊媽都有利是收架, 阿婆啊嫲都會比

唔好咁啦⋯⋯

祝auntie連生貴子

其實結左婚都有利是收

此post議員